\subsection{Produto por $\imaginary$}

  Quando $k = \imaginary$,
  a matriz de $M_k$ assume a forma
  \begin{equation*}
    \matrixrepresentation{M_k}
    =
    \matrixrepresentation{0 & -1 \\ 1 & 0}.
  \end{equation*}
  E essa é exatamente a \emph{rotação de $90°$},
  da \cref{section:90_degree_rotation}.

  Multiplicar um número complexo por $\imaginary$
  é o mesmo que rotacioná-lo $90°$ no sentido anti-horário.
